根本有班人個口就支持但一路都搵緊方法割蓆

今日手足私了
就搵無限個位去屌
一時就話咁多cam影住都打 on9架？
一係就屌鳩手足亂打人
最睇唔過眼係有一班人瘋狂想否認私了
佢地嘅態度係 我支持你幫我打鳩佢但我唔會承認係私了
跟住就企圖用唔同嘅詞彙去否認
大佬 果d黑社會黎 其實私了佢 咁點？

之後有班人直頭當前線係冇腦
當佢地真係是非不分亂咁搵人打
重有d人可以拎721行為出黎話冇分別
無所不用其極咁否定前線手足做嘅野

重有一d 見到魔法師片就拎個放大鏡出黎
企圖搵到佢身上有冇記號
跟住就係咁話 鬼黎鬼黎
比你地搵到記號就空群而出話 係狗掉 係狗掉
其實你地只係把口話撐 個心不知幾唔想接受自己群體裡面有人玩火
岩岩掉狗車個手足書包有野閃閃下都可以比人講係咪鬼 真係睇到好撚嬲

唔洗問呢個post一定有人想回
果d分化撚 五毛 鬼黎
但我觀察左一段長時間 無論fb定連登都充斥住大量呢d人
如果你比我講中左 可唔可以諗下自己其實係咪把口話就不割不割 其實就一直搵緊位去割？

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

「背心阿伯事件」唔理打啱定打錯，唔好再煲大件事！

核爆都唔割

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

唔撚割 負評

我愛前線永遠都唔割

冇，得個口幾個。
唔好再開呢啲post

應該係好多人有潔癖
有手足幫你落埋場砌
仲係到嫌三嫌四

真

fb睇直播留言最好,個d先係自己識既人以外
立場/NOW/蘋果都係指標

現場事實
全撚部人都認得個死廢老撕紙
之前有個女手足比藍絲非禮佢衝岀㴝話看非禮仲撩交打，叫人入楊屋村打過，話要吹雞打我地啲文宣組啊
你唔撚知咩事就咪撚係度話只係撕紙唔好打啦
仲要唔撚至一次啊
佢扮撚哂無辜就我地錯？
垃圾睇直播
以為自知事實啊

咪係,涼住冷氣食薯片之後出POST話畫面唔靚
唔信其他人講都自己照下鏡睇下邊個唔靚啦

講咗三個月唔捉鬼，都仲要捉。嘈林鄭撤回嘈咗三個月佢都識撤啦，估唔到呢班友蠢撚過林鄭。

先撩者賤 撕紙就係要打
唔好打？叫班黑社會唔好打先啦

輸左就一車車香港人蒙面剃光頭跪地押去集中營 仲割乜春

泛民